曹星如fans:「你地每天上班只是無所事事，回覆幾個電郵，聽幾個電話」

香港只有曹星如先有付出

在座咁多位都係垃圾

我上班係垃圾

打拳先係香港精神

你班日日OT既打工仔學野啦

我連電話都唔聽

唔支持牙如既都係賣港賊

呢個post真係斷章取義既好例子。

個個打工仔以後轉打拳

打出真我1

依我說，曹星如得到的是依照他付出多少努力的回報；而更多香港人每天上班只是無所事事，恨不得每天只是回覆幾個電郵，聽幾個電話就可以得到當月薪金，這種人更像香港之恥

個個都要做到隻狗咁先叫香港之星
我做恥得架啦
地球交比你地

講真, 係又點?
香港每個人都係香港既驕傲!
就算我自己而家雙失 冇收入都好
都覺得自己係香港之光
呢D係做人態度
唔係睇你搵幾多錢贏D咩既!

D人真係好膚淺

打拳=不理香港局勢自殺率高乜柒柒
連登仔翻工=為社會負出香港精神

星仔打拳搵錢 = 為香港付出 真精神
打工仔努力搵錢 見唔到屋企人 = 垃圾奴隸 港豬

負評
上一頁

我殺人放火添